黑警今次炒撚曬車。。。

今日黑警講得最多嗰兩單野，一單比人圍毆一單手指斷左

一單原來係自己追住人黎打搞到自己落單被圍毆，另外一個係用手插人眼搞到人地本能反應咬到人地隻手指

我想問依家民意逆轉左未，班人睇清楚黑警真面目未

佢地係唔會有炒車論，只會搬龍門/冷處理/cctvb強行洗白

咁又係，佢地都唔使fact check

奴畏衝都唔係第一日炒車
612騷亂>暴動
催淚彈火花>有人放火
地盤建築材料>削尖鐵通

一定要大力宣傳

根本驚慌由612已經連環炒車咗

日日都炒車
同屯門公路有得揮

仲有D狗自己椒TK
又話係示威者整傷
總之同佢地鬥無賴就OK

藍絲page喪屌中

聽日貼連農牆囉。

水能載舟 亦能覆舟

新城市廣場根本冇可能攻得到

1.高空攻勢
2.人數優勢
3.裝備問題
4.情緒失控，拉著你都仲要上去捉人打，呢D叫抵死，打仗呢D兵死唔去俾人夾番軍營都係要軍法處置
5.混入平民白姓實在太容易，打錯平民太大鑊
6.商店本身都唔歡迎防暴入黎，一入黎就唔駛做生意；反而示威者入商場都仲可以相安無事
7.呢D野保險唔包,打爛乜都係商場硬食

總結：搞到亂哂就係班黑警

警犬入新城市，一定有新鴻基前線職員帶路，否則佢地無膽自行入私人地方執法，這點有片為証，
但警犬入商場混戰，一定無經過指揮部周密計劃，至少兩個受過蘇格蘭場特訓既英奸，戰術上唔會犯上咁大既錯誤，
商場入面商鋪唔好話催淚彈同散彈，其實連用警棍就有好大限制，衝動少少隨時係警犬自己打爛玻璃，
而在大約晚上九點，商場入面必然有大量遊客同市民，係未經職員疏散前，入去打人然會誤中副車，
有個四眼妹妹好明顯只係途人，就被警犬強行要拉要鎖。
警犬拎槍入去商場示威更係無厘頭，商場咁既環境根本不可能開槍，同拎支水槍入去根本無分別。
而且大型商場有一點地形對犬好不利，就係完全失去制空點，
稍有軍事常識，都知陸軍幾勁既話，無空軍支援一樣全軍覆沒，
警犬入到新城市之前，根本完全無諗過做過高空佈防，商場上幾層既位置完全由義士佔領，
結果上空有義士進行攻擊，地下既警犬立刻變成捱打狀態，
最白痴既，係警犬一個人係電梯下方，完全無視上方義士，被義士一腳伸落去就只能怪自己企錯位。
而衝入去新城市既警犬，亦好明顯完全無隊型，幾個人就衝入去有幾百示威者既敵陣，
結果變成警犬落單，由義士成功反驅散，即使有其中一個義士被捉，其他義士亦有能力救回。
７１４義士大反撲，絕對可以寫入香港鬥爭史，而這個事件發生完全出於偶然，
義士一早想搭火車走，點知一個愚昧既新鴻基前線職員帶路，就將香港鬥爭運動帶上去另一個層階。

push

呢單推人出公路一定要推！

【重組黑警殺人計劃】防暴趕撤退人群出大埔公路比車撞

就連山竹當時成班義工喺將軍澳幫手清理跟住被人
改圖變成班暴徒隨街起轉做案都仲有廢老信,
就知道班仆街個心仲硬過舊約聖經個法老王

推

lm

佢哋嘅文宣，一向只講立場不問對錯
==================
不經不覺間，梁烈士過咗身已經一個月，入嚟放低你想對佢講嘅說話

所以係啲犬隻推班散仔去死
班散仔俾人推去死仲好努力跑去死

文宣攻保皇：前線警中矢之的，偽建制派議員全部失蹤

另外想問前往地鐵路線係咪都有犬擋住？

閘口擋住

無片係身幫你唔到

已經好證明班犬係有心妨礙巿民離開

樓豬搞清楚先，唔係咩咩落單
而係市民發現疑似冒警人士精神病發拎棍亂扑人，市民自發制服。

其實班差佬就係知道班後生仔點勇武都只係拎住把遮，所以一直都咁撚惡。其實佢地好多怕死，只係有gear同人多

邊有人會將自己個頭衝去黑警隻手道。都知係黑警隻手想攻擊人地個頭，然後俾人咬la

文宣組

明白事理果啲其實都明晒，剩低都係弱智廢老
講道理嘅文宣差唔多已到盡頭，我覺得可以用無賴文宣
以子之矛攻子之盾，用返佢地個邏輯講
除左做文宣本身之外，仲可以提供答案，用黎回應藍絲親戚

無賴文宣，正式啟動

學藍絲話齋，如果係外國，個警察死撚左喇

佢地係到宣傳緊隻狗係俾人用鉗剪斷手指
啲人又會選擇性相信
好彩有幅相係影到對鞋

仲有斷掌骨嗰單呢！

TVB選擇性報導

所以唔搞TVB真係唔得

我無野講 我要見律師 唔好兇我 我無野講

佢地想靠苦肉計做文宣
但d 戲太假

講到好似無緣無故追住人打咁
你話本能就本能？
警察都可以因為爭執整都是為咗隻眼
講嘢唔好咁偏頗啦

自從邵逸夫死咗之後 tvb變咗cctvb

文宣組已通宵工作

所以我都唔明點解呢個時候我地呢邊仲有d人政治潔癖
下下都fact check唔比誣陷對方

CCTVB 依然係最大阻力

藍絲唔知

要文宣呀

打機都知 sniper 最好玩
第一樣野梗係制空架啦
不過佢應該估唔到樓上夠膽掟野，仲要一把把遮好似箭咁車落黎

總結係商場係個好地方，
但係留意咪搞PP，記撚住

正確，比出閘，早段唔比入閘

炒咩車，自己去 hk01 睇下留言

【沙田遊行．持續更新】逾40示威人士被拘 盧偉聰：警員被咬斷指

班狗官與黑警既不是香港人，也不是中國人，只是共黨狗！

7月14晚，沙田新城市廣場。

一批懷疑冒充香港警察的恐怖分子衝入沙田新城市廣場擾亂社會安寧。該批人士穿着整套香港警察防暴裝備，但沒有配戴委任証，反而貼上反光膠紙、反光鏡遮蔽樣貌。

他們衝入廣場後，肆意毆打現場消費者，場面十分混亂。現場幸有市民英勇抗暴，混亂期間嘗試聯手制服一名施襲者，保護身邊人的安全。

係得連登仔先會笑自己人炒車
人地個邊搵個建制出黎講就假都變真

source真相要廣傳

港版街亭之戰

佢地唔會有炒車，只會有故仔同洗腦

黎到而家已經係極權處理方式，對內真相係點根本唔重要，重點係企邊邊同之後決定點搞

重申一次 所有係冒警人士

其實今次新城市戰都有樣野值得學
就係唔好再用直遮齋去擋
用黎掟或者用黎揮都有一定攻擊力
但係遮哩樣野望落冇磚頭同竹暴力
起碼我見到舒服好多

連登有fact check
廢老戰似乎會成為重要關鍵
樓下d櫈 公園就成堆廢老 佢地係成日太無聊坐係度
當中係會有屈人收錢遊行既不知名"義工"
佢地講2句 成堆廢老日日都只會聽到呢d野
而早係10幾年前 建制派就打著老人服務 資助 到今時今日既局面
當然都同學識有關 而家既廢老識字都少
真係有機會係近年左右大局 之後既大部份人都識字架啦

其實市民大多認為警察因工受傷應該同情 加上包括港台now 等傳媒都批評示威者 呢次輿論係輸左 你話叫一睇黑警真面目 人地可能只看到所謂暴徒真面目 是否逆轉唉 但願不會

最大問題係佢分唔到示威者同普通市民
到頭來全人都係敵人
咁樣無可能唔犯錯

掛住打人真on9
下次我地可以分組 一組做前引佢 一組做後起飛腳

大家網上share真相

好圖

唔好意思阻一阻你小弟做緊逃犯條例嘅ies，想了解下不同界別人士對修例後續事件嘅睇法，麻煩大家幫幫手用一兩分鐘做一做下面呢份問卷

其實網上已經有好多人share 但好多人不似連登仔 仍然主要靠大眾媒體接收資訊 所以要努力去phone in 做好輿論戰

上風又好下風又好
各位巴打係各大平台努力文宣喇

你講既兩個事實廣大市民係唔會知，因為cctvb 同now 都唔會咁樣報

今日打爆phone in個電話佢

依單野根本唔會影響到兩邊立場，因為暴徒搞事預左，警察被人打預左。反而係商場入邊嘅普通人咪知咩事囉。

深藍老母本身仲話係示威者打人先，聽完呢段錄音即怒屌警察

未 因為好多都淨係我哋呢度圍內之 根本宣傳唔到出去

入商場，打爛鋪就博人爆格話暴動

推上報

唔好圍爐住先，要將真相推出同溫層

［純紓發］我們缺乏了什麼？

轉乜鬼 憎黑警既心唔會變
期期都會出黎

需要廣傳

警犬唔撚用腦以為有裝備大晒，
點知自己封撚住人走唔到，
就真係比人反咬一口啦

炒又點
總之你地就係暴徒

寫得唔錯喎 幾適合寫傳記
繼續寫下丫 呢啲紀錄好值得寫 畀更多人了解件事！

新東居民好正
班差佬出受傷post都俾人禁住屌
再加上朋輩圍屌壓力要見成效

基本上黑警再咁搞 只會令起碼一半和理非都變勇武
尋晚都係得Heidi 豬呢啲和理癌阻

有cctvb 係唔會炒車

因為指鹿為馬 係慣例

正解

要睇地形同個場 floor plan唔係個個場都似NTP咁四通八達，同幾個場連埋一齊！CB戰術

周圍share唔好圍爐

都係個句
唔係班狗逼入ntp
邊個想係商場開波
唔好講到手足尋晚好想係入面先得架
走唔到先被逼開拖咋

以後入4叔啲場自己小心啲

炒車，推

要文宣 大大咁做

佢地最鍾意睇港人講地架
有冇炒車根本唔係佢地既concern,
最重要都係想圍爐取暖

要18都做「TVB不告訴你的事」

唔會炒架佢地，我地做嘅係等更多人知道真相...

點知一個愚昧既新鴻基前線職員帶路，就將香港鬥爭運動帶上去另一個層階

平日咁撚囂張，得翻一兩個畀人圍時就縮鳩埋哂，睇到就心涼

有無追住人打嗰條片？ 要show俾啲垃圾親戚睇

要多啲文宣先得 冇咩人知

毅進仔文又唔得，武又唔得，抵撚死啦
自己攞黎，屌你老母警犬

你要知道正苦同cctvb只會講結果，係唔會講原因

黑警死全黑

大力分享

5年前 見到警察比人打到訓地 已經覺得點解佢地咁慘
5年後 見到黑驚手指都斷埋 覺得點可以得咁少
屌你老母死黑警 細個個時真係當你地好高尚 原來係呃9小朋友

暴徒咁恐怖 點解放暴徒隻落個口到

Push

有tvb真係菲利都可以白到

佢地活係自己世界 根本唔知炒咩車

其實成個班狗成個部署好擾民，反而示威路線已經盡量遠離民居，歷源同沙中d街坊真係多得班防暴唔小

一將功成萬骨枯

好波

新地都難辭其咎
營業時間放狗入嚟咬人
好多一般市民都唔知發生咩事
班狗仲要封晒路製造混亂

要大肆宣傳，好多人唔知

和理非要出來要求新地交代

推
越學越多野

藍屍:你唔出去搞事咪得

要煲大佢

佢地只會睇表面, 唔會深入了解, 迫佢了解之後, 就一句撩人者賤.

881

繼續狙擊tvb

黑警，你班社會人渣垃圾入來同我解釋下！！

扭斷人隻手就唔出聲

咬你隻手指就周圍講

［夢後］錢銀問題

我冇野講

佢哋不嬲on9

【715 任務】今晚1830陳仔要人 海富要你

垃圾黑警

有cctvb 怕咩

冇獨立調查委員會根本就入唔到佢地罪

長者圖，震驚七百萬人！

落單比人打都仲可以屈人話襲警
但比人自衛咬斷真係駁唔到

黑驚會驚炒車架咩
之前大把片證明係佢地自己TK,咪又係照話係示威者整傷佢地
反正有官媒護航

一定唔可以搞人哋啲車囉⋯⋯雖然佢哋啲車周圍拍

推

7月14晚一批懷疑冒充香港警察嘅恐怖分子衝入沙田新城市廣場，現場市民英勇抗敵，成功制服一名疑似恐怖分子。 該批人士穿着整套香港警察防暴裝備，但沒有任內委任証，更用上反光膠紙、反光鏡遮蔽樣貌。於突然衝入新城市廣場毆打平民，製造混亂。一批市民聯手制服其中一名恐怖分子

D狗只會話，示威者打人就係唔啱
畜生係唔識分是非對錯嫁

[代post] 中大學生支持黑警 屌7示威者係暴徒

佢地日日都炒車 cctvb就日日幫佢洗白 仲有人信果下先勁 到依家仲唔醒果班真係唔駛再理佢地 全部都係弱智

認同，唔好潔癖

拎返張委任證出黎先講野啦黑警

其實我都覺得警犬衝入商場係無腦, 講真晏少少D義士都會自己散, 佢次次都想交人頭去拉人, 咪搞到依加咁7哂

有CCTVB就算幾唔合理都變真啦

繼續瘋狂share 同印文宣

次撚次都係

屌，其實民意一早歸囇邊啦
唔好再比民意影響

未，大把藍絲同平時一樣。

黑警 social media 有冇update?

呢兩單野 好多新聞台報紙都只報一半
無報個隻狗自己無啦啦單拖衝入黎 無報個示威者係比人插眼先自然反應咬左落去
大家要多D將成個前因後果傳出去 好多唔係前場 唔係後生仔既 佢地剩係收到個資訊係有隻狗比人打 有隻狗斷手指

一定要傳曬比所有渠道聽!!

唔係心硬
只係純粹想速食
總之人講乜就信
冇獨立思考

佢地試下揾日喺佢地住嘅地方比黑警攔住唔比番屋企，到時你睇佢地口中會屌邊個

我就唔信佢地會深表理解，警民合作

其實唔洗同佢地賽後檢討

喺黑警藍絲眼中冇炒車呢回事喎, 有人幫佢護航，冇就自圓其說，同埋最緊要無恥

係電視讉責示威者已經冇作用, 黑警所作所為係咎由自取

林鄭又會喊住話，我係唔會出賣香港警察

聞者傷心，聽者流淚

林鄭，你幾L時都壽終正寢?

大家要煲大佢！

就算係 又點？

佢地唔會覺得炒咗車，因為佢地會覺得自己打人係天經地義

其實如果琴日打爛藍絲商舖嘅玻璃
一嚟捉唔到人
二來新鴻基要咩曬 所有損失
諗起都爽

屌佢老母 斷隻手指嘈咩撚野
比佢打傷既人 有幾撚多 唔好話斷隻手指
打撚到班垃圾黑警殘廢都係應該
呢場運動唔會完 垃圾777不停打壓示威只會更加激起我地既怒火
一於同佢玩撚大佢 今次算係抗爭取得重大勝利

無用嫁，班廢老仲覺得班黑警比人打比人整斷手指好慘⋯⋯

係佢地角度，
示威者受傷=扺死
警察受傷=暴徒失控

甩左手指先戴返委任證

本身仲以為俾人咬斷隻手指上晒報紙就可以升職
Molamola

無用架,班藍絲廢老無腦的
除非佢親身乜都無做路過都俾狗打到仆街,唔係睇幾多片都一樣照舊係盲

仲會信tvb新聞嘅根本唔會睇其他資訊。

今晚1830海富見

得罪咁講
淨係睇cctvb班新聞既廢老都係腦殘黎

Pish

團結既人係唔會有炒車呢回事，不過佢哋係狗果隻團結，任何有事只會覺得對方錯，但係只要好團結咁覺得對方錯，就會連自己都呃埋

文宣文宣

連儂牆文宣時間 長輩圖反擊啦

善用連儂牆，守好每個輿論陣地

from 朋友ig story

仲要一入去唔係制高點先 做指揮個個係咪追緊人打太忙

政府唔解決問題，
基層警員不斷比督察級以上點去前線做夾心餅受氣，
人工收24,110元 至 38,580元
而指指點點既督察
功榮就佢地拎晒，鑊就由基層警員孭飛
人工收45,305元 至 84,250元
包圍示威者戰術錯誤失敗，基層警員受晒

仲要打到人命危

炒車狗

cctvb 狗幫狗 好正常

唔好理係唔係整親
衝入商場已經違法
仲學人講咩比人整到
同埋打既係冒警人員
都無警狗受傷

毅進仔唔識fact check

TVB都係會強調示威者暴力咬斷警員手指
示威者群毆警員
跟著啲人照話示威者搞事用暴力

pp 本身都唔會放狗入去

【反紅媒】終於明白點解林彬當年被謀殺

林奠講明唔會出賣警隊，咁唯有向傳媒落手啦

陳伯今日為咗我地係防線擋住班狗
班狗實唔Gur想咬返佢
海富已經比人掉樽啦！
年輕人 聽日同我出黎保護返陳伯！

［陳伯吹雞 聽日要人］陳伯絕食咗288個鐘 佢今日出黎係為咗保護年輕人跪係警察防線前

[連登動新聞上線啦] 新聞唔報連登報 — 絕食266小時陳伯吹雞要人！！和理非及記者必入！

[沙田戰線]陳伯:你話比我聽邊個地方最危險, 我要去嗰度保護啲年輕人!

[求助要人]海富73歲陳伯已絕食9日超過200小時 隻腳有傷口未埋口 點解無人知無人理！！！

要貼a3 size poster 落 各區連儂牆！！！

奴畏衝

唔好打飛機啦唔該你地 事實上大把人屌緊示威者

post繼續推 不忍遠離~~~

我無野講我無義務解鎖電話我要見律師我要睇醫生我唔會簽任何文件一個都不能少人無事先可以做世界冠軍

示威者用眼球襲擊警員

擾民既話，
MK果次已經好擾民
彌敦道開片，你當埋成條西街既人係暴徒
都CLS